台灣人氣直播主館長演示超強外掛APEX，瞬移，瞬殺鎖頭！直接冠軍沒懸念。

點睇

網民回應

人地講明試比你地睇ea會唔會ban
但好似幾個星期都冇ban
Ea

引用PUBG聽到嘅名言:
「用作弊外掛的全部都是東亞病夫」

如果館長喺直播前就講明嘅話
咁點同「台灣政府很爛...」果句野扯上關係

ps4 玩算

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

一樣有mouse